趙立堅: 香港事務純屬中國內政，全國人大就「港區國安法」作出決定，是行使中國憲法賦予權力，美方橫加干涉注定失敗

美國總統特朗普因應全國人大有關「港區國安法」的決定，將取消給予香港的特別待遇。在北京，外交部發言人趙立堅表示堅決反對，指美方領導人對中方的指責完全是罔顧事實，宣布的措施亦是嚴重干涉中國內政及破壞中美關係，強調必定損人害己。

趙立堅說，香港事務純屬中國內政，全國人大就「港區國安法」作出決定，是行使中國憲法賦予權力，美方橫加干涉注定失敗，強調中方維護國家主權、貫切一國兩制方針及反對外部勢力干預香港事務等三方面的決心，都是堅定不移。

趙立堅又指，美方提出調查在美國上市的中國企業，又限制中國留學生赴美簽證，嚴重違背市場競爭原則，將進一步損害中美經貿關係及兩國關係的社會基礎。他又說，國際社會已達成共識團結抗疫，但美方仍然無端指責中國及世衛，是企圖掩蓋自己抗疫不力的真相，做法不道德。

等左2日先得篇咁既野，說好的反制呢？

無自古以來 說三道四 重寫喇

佢d內容完全係用合成器寫出嚟咁濟

呃人工啫

Ctrl-C + Ctrl-V 又一日

嘩, 好強烈嘅反制呀

反制行動出左未 等咁耐得呢d野算咩強國

Ctrl+H，改左對方行為既關鍵字就得

睇都唔洗睇

其實
人地注定失敗你又洗乜提人姐
行埋一邊食花生呀嘛

趙立堅:美國內政純屬中國內政

反制

咁你咪由得佢取消香港關係法囉
關你咩事?